菲律賓南部遭ISIS佔領 菲軍反攻多時仍未收復

（法新社菲律賓馬拉韋7日電） 菲律賓總統杜特蒂 下令軍隊「鎮壓」持續佔據南部城市馬拉韋（Marawi） 的武裝分子，當地照片流出，到處都是轟炸過的斷垣殘 壁和慘遭肢解的屍體。 杜特蒂（Rodrigo Duterte）形容武裝分子打著伊 斯蘭國（Islamic State）旗號在馬拉韋的種種狂暴行 為是「叛亂」，需要給予強力回應。 他巡視菲國南部時告訴當地軍人：「我並非下令要 你們採取一般警察的行動，我是要你們鎮壓我們的敵人 。」 杜特蒂說：「我叫你們鎮壓他們，表示你們必須毀 滅一切，包括生命。叛亂可不是鬧著玩的。」他已經在 馬拉韋和民答那峨（Mindanao）地區宣布實施戒嚴。 馬拉韋衝突於5月23日爆發，當時安全部隊突襲1間 房屋來逮捕伊斯蘭國東南亞地區首腦、菲律賓武裝分子 哈比倫（Isnilon Hapilon），他是美國政府追緝中的 頭號恐怖分子。 杜特蒂說：「現在我沒辦法阻止我的軍人了。讓我 們終結這場你們（伊斯蘭國）挑起的戰爭吧。」 「伊斯蘭國的目標就是殺戮和毀滅，句點。那我也 會奉送毀滅和殺戮，句點。」

菲律賓唔係有世界最強的手指槍咩點解打叛軍都咁食力

菲律賓垃圾

肢體相？？？

... 都個估到有人要呢類相

... 都估到有人要呢類相

菲律賓軍同警都咁廢，個總統憑咩咁串

菲總講d 野真係好撚癲

六脈神劍？

新聞唔係話 只有500名武裝份子咩?

做乜都可以打咁耐??

咁多人未見過?

呢張見過，我覺得好似六脈神劍，用手指峻技

南沙群島你都係唔好要啦

僕人國家

19眼光真係好遠大

垃圾國家愈亂愈好

唔好呀

到時香港又要接收菲律賓難民

一陽指嘅嘢你識條鐵咩